{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122991712/wanju-ace-wanju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595498&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229547924&selectedRatePlan=270343686&expediaPropertyId=66312241&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 에이스"
    },
    "text": "完走エース\\n\n大韓民国 North Jeolla Wanju 全羅北道完州郡三礼邑東鶴路36-1\\n\n完州エースホテルは、全部で45室の客室があります。チェックインは18:00から始まり、チェックアウト時間は12:00です。チェックインは21歳以上から可能で、チェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の写真付き身分証明書が必要です。 また、ペットの同伴はできません。 無料WiFiは客室内と公共エリアで提供され、セルフパーキングが可能です。さらに、指定された喫煙エリアがあります。COVID-19関連の制限事項については、宿泊施設にお問い合わせください。全州韓屋村も車で15分以内に位置しており、完州エースでは宿泊客にWiFiとセルフパーキングの無料特典を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "完州エースホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から始まり、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "完州エースホテルには全部で45室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルのチェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "完州エースホテルのチェックインには21歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "完州エースホテルのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、完州エースホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、完州エースホテルでは客室内と公共エリアで無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、完州エースホテルではセルフパーキングが可能です。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルの喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、完州エースホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "COVID-19関連の制限事項についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "COVID-19関連の制限事項については、宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "完州韓屋村は完州エースホテルからどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "完州韓屋村は完州エースホテルから車で15分以内です。"
        },
        {
            "question": "完州エースホテルでは何の無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "完州エースホテルでは宿泊客にWiFiとセルフパーキングの無料特典が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 500
    }
}